有冇巴打好介意女朋友個ex食煙？

一諗起佢地kiss

又拖住佢隻食到臭既煙手

換過件啦

關你撚事咩

男友初戀唔係自己已經飛得

比個煙鏟屌過
再比自己屌
仲唔關樓主條撚事？

樓主都無得屌

樓主都無機會屌
真係唔關佢撚事

成包煙塞入個閪
點火
煙薰黑鮑

有ex就中出即飛

咁你閪都唔洗屌啦
你條女都唔知幾多手了